【暴大】畢業生求職競爭力大跌

發夢夢到

企業停止請暴大畢業生，中資唔會請，本地&海外都劇減費事帶黎麻煩

CV 一見到係暴大就放埋一邊

So？

變相其他大學畢業生搵工競爭力大左

咁間間大學都係啦

樓主成日開埋啲膠post
blocked

暴大既人，係時係面對下現實

冇話做o岩定做錯，但夢境係咁

死五毛死撚開啦

呢個時勢
間間大學都係咁架啦

我發夢樓豬俾狗屌

拉

仆街死啦屌你老母
一係你就拎實質證據岀黎
一係就唔好講呢d野

On9，我公司岩岩先請左fresh grad

發夢夢到全世界所有企業都唔請樓主，佢依家要開post揾兩餐

我發夢夢到陳同佳比我屌屎眼屌到賴屎
利申：真夢境 講大話黑警死全家

如果係咁，間公司都唔值得人做啦

講都無人信啦，中大每年咁多畢業生

間間U都有人請好冇。。。唔好係到老吹
不過i大一定係最多

發夢夢到有local degree都唔請
淨係請i大/支那大

請起底，五毛黎

on9大把外資請啦

push

間間都係啦

暴大生洗乜驚搵唔到工?